### Для запуска необходимо вызвать main в классе DataCrawler передав 2 параметра : inputPath и outputPath


## Плюсы:

* Решение горизонтально масштабируется при добавлении новых узлов за счёт использования Spark.



## Минусы данной реализации: ##

* Решение обеспечивает равномерную загрузку файлов в алфавитном порядке в каждой категории (Photo/a + Image/a, затем Photo/b + Image/b). Это ведёт к дополнительным накладным расходам. Производительность выростет, если убрать данное условие.
* Возможные проблемы могут возникнуть при очень больших объёмах скачивание в течение суток (Количество файлов в YYYY/MM/DD очень велико) при этом запись нового файла будет длительной из за необходимости проверки существования файла с таким же именем. Возможное решение : записывать файлы внутри YYYY/MM/DD в древовидную структуру с относительно hash(url)
* Невозможность добавления новых обработчиков на лету
* В текущей минимальной реализации нет возможности возобновить прерванную обработку с момента остановки.